有冇人要designer 入嚟

由八月運動中期決定辭左本身份設計工，去同朋友發夢。而家收入已經停左兩個月，又唔想問屋企人攞錢，戶口得翻三位數字，想接下啲design job去幫補翻自己同屋企。有冇巴打幫到我

P牌推唔到
樓主有冇試過上求職網個啲freelance到睇下，好似間唔時都會有人搵designer

幫你推一推。。。不過推唔郁
但幾個月就得返3位數。。。你點洗法

呢排睇緊，有心

本身都得好小

你返咗幾多年？
前途點㗎？差嘅，就轉行啦

一年多啲。不過呢行係自己興趣，唔想放棄住

我同兩個老友啱啱新埋班搞design公司，巴打有興趣留tg傾下ok??

Pish

同朋友夾份開公司 夾親都反

巴打睇嚟有好慘痛經歷？？

Designer根本就無錢途，你以為搵好多？

肉唔多，真心轉行，唔係老來一定後悔

做左一年已經諗唔到有咩前途 係咪轉行其實一定都轉到？

巴打又係做咗一年左右就咁灰？？

可以丫

係興趣既話就唔應該咁快放棄架

自己幾次
朋友親戚個個都試冇一個夾得happy
除非同屋企人夾，或者做大大大生意
否則一定要傾好合約， 檯底面都要清楚！
但唔係賺得多就自己開就算啦

你急要開飯 點解唔搵其他快 教畫又好 做住老麥先又好 得返3個位錢 重輪到你揀工？ 重係度問

比個收費表來，我幫你問問

咩design? graphic? interior?

做乜design多

我做左半年已經灰
做Design唔一定因為興趣入行既 可能好似我咁只係識呢類野就入行 但能力唔係話好標青
Design 呢行如果能力唔係特別標青 係無咩前途
轉做Mkt可能仲好搵

人到窮時，咩工都做啦